港鐵單野其實好嚴重，但林鄭想淡化件事

林鄭心諗，就算高鐵同沙中線全部豆腐渣工程，拍板起果個又唔係我
到若干年後真係搞到死人冧樓，我一早做左政協副主席
而家只需要做下樣話有人查緊, 搵幾件卒仔祭旗
慢慢淡化件事, 好快可以暪天過海
另一方面加多兩錢肉緊擦阿爺鞋儲政治資源，同時間轉移視線

林鄭月娥最終會唔會淪為階下囚

唔會, 因為阿爺唔care
而且香港死人都唔會有人嘈

支爆近了
月娥應當悔改

林鄭想用歪理話比人知單野唔關政府事
一句「董事局自己查唔到, 唯有信d工程人員」就想完全開脫責任
記住, 呢一千億係香港人既錢, 政府有責任係董事局做監督
佢呢種講法係全世界任何一間上巿公司都唔成立